[突發]諗到點幫12位手足

未？

反攻大陸

重推逃犯條例。但冇理由為左十二人犧牲二百萬一人